想屌偽黃嘅同我入嚟

第一次開po 請見諒

前排見到啲人喺度捉偽黃 其實有冇諗過而家最緊要就係擴大黃色經濟圈嘅規模

就算佢係暗藍, 只要佢表現到好似黃咁, 使乜理佢係真黃定真藍, 當啲藍屍廢佬見到周街都係黃店嘅時候 就知佢哋係社會入面嘅極少數

中共都唔會喺度捉邊個係真心愛国, 邊個係扮, 鳩嗌自己係護旗手就夠, 原因都一樣, 就係要帶動個社會風氣

當然有得揀會想幫襯啲真黃店, 但如果嗰間野由藍轉黃, 亦唔使趕盡殺絕, 諗吓如果香港九成舖頭都係黃店 唔理真定假, 成個影響力仲勁

如果認同就推比多啲人見到

其實想知呢樣野啱唔啱，用藍屍黎做對比就好清楚
賣港聯果1500 人會唔會逐個捉下 睇下佢係唔係真藍？唔夠藍就盡情批鬥佢？

同埋 王喜當年係藍，因為俾黄安on99 屈佢係暴徒搞到佢揾唔到北水，直接令佢企左呢邊

推

就係囉 如果日日播港台 理閪得佢係真藍定黃 佢啲客見到啲狗亂咁打人 已經有效果

是但啦 日日食M記睇TVB都係黃架啦

偽黃係代表藍絲屈服 唔敢出聲

咁你屌柒佢係偽黄有咩意義先？
打撚死佢？

咪係囉 如果cctvb日日播警暴, 仲洗理佢之前係點?

我咪話佢地係真黃